人渣論進化 世界上有幾種垃圾人？〈蕭若元：書房閒話〉

應該包括埋GAY毛同反蕭份子